check whatsapp record

Funnyhaha • 1m
唔洗經qr code直接hack到佢手機whatsapp record..
如有請留tg
薄酬🙏🏻🙏🏻🙏🏻
知道另一伴出軌好痛苦...

直接睇佢手機啦

睇完咪仲痛

唔信人 或者 人地真係偷食
咪分手囉 仲要hack人手機
又犯法 又無品

你比$10000都無人同你做
更何況簿酬？

用下腦啦豬閪